【重要】831事件新調查方向

我相信各位巴絲開始慢慢淡化左呢單野
早前有流傳左有關特別列車
落左黃埔運載屍體落左紅磡殯儀館去處理
我都唔排除有呢個可能性

因為黑警可以製造唔同假象去干擾大家去調查
甚至唔再忘記831事件
起初大家將焦點放左太子站同荔枝角站嘅CCTV

到中期果陣，大紀元影到有好多防暴去左石硤尾站
我開始相信去石硤尾站，的確係要制造假象比你地睇
令到大家開始覺得太過混亂，開始放棄追究事件

至於黑警打死人一定係必然既事實
所以大家唯一做法開始要攞曬全線車站CCTV

另一方面關於列車問題，我想同大家講
荃灣線同觀塘線係可以互相調配列車去服務
我懷疑當晚真正運用列車去運屍體係用荃灣線列車
之後利用旺角站渡線進入觀塘線，然後落黃埔站
呢個係唔可以排除既推論

當晚港鐵一定派左好多「空車」去製造假象出來
而家要做就係要知道邊條線列車曾經進行大清
因為港鐵對於死人事件十分迷信，唔希望有靈魂係列車遊走

本人希望港鐵清潔員工同車長本人及家屬可以公開真相
讓死者可以沉冤得雪，唔再做孤魂野鬼

請大家將本post,傳比記者朋友去調查，一定要搵到831當晚既車長同清潔員工出來做交代

香港人一定唔會忘記呢晚

入去支持火箭老闆同GM! GM支持完香港畀五毛圍屌中！

推 打鋪打mrt 都係為左報共匪殺人之仇

推

推到有真相

PUSH

Push

pish

push